20幾歲人 大肚腩

20幾歲人就有個大肚腩
身型係呢幾個月 特別肥
夏天都唔敢出街
有無咩方法有效減肥

幾重啊

70幾k 176

跟番比例，小肥借，男仔冇咩所謂
可以去操下肌肉喎
咁唔好飲西柚汁啦

巴打有咩計仔
想效果快d

睇下你有冇恆心借
想操走肚腩未操下腹肌囉

飲管插肚臍lone，之後唔洗教啦

男嘅無所謂喔

Ching可以帶減肥？

跑步+負重訓練

夜晚最好唔好食飯，剩食茶加生果

早晚正常食, 夜晚只食菜+飲下水果

其實飲多d水 少食多餐 每餐7，8分飽就算 口痕就食生果就好易瘦 洗咩特登搵人操

我成日番工坐得多食得多
番左工之後肥左勁多

我都係
呢幾日咁熱，落街跑步最有效果

咁咪食少D囉
肥人永遠都係懶撚過閪又要多多藉口

返工唔好食零食
平時出去食野唔好咁油咁重口味
放工去跑步游水
做左半年慢慢瘦落黎
最緊要平時每日杯凍檸茶走唔甩

我有keep運動 但戒唔到口